[廢中有野講] 罷工一役已經輸左，之後唔可以再輸

我係一個廢中，六月到而家都出黎好多次，但希望嚟緊呢番說話唔會俾人當我係鬼

早兩個月大家得出「勇武為劍，和理為盾」，仲要「和理非->set deadline->勇武」，我哋用呢個方向經歷咗好多嘢，直到早兩日大罷工，真係唔覺得有贏到

1. 幾乎冇乜媒體報道罷工個情況
好似好多人罷工，但係連張相都睇唔到，人數都係琴日聽民間記招先知30萬人， 啲媒體淨係報道我哋點樣勇武，好少睇到啲和平集會嘅畫面，其實不利外國媒體報道

2. 狗有心挑釁我哋，但係我哋冇守好
慶幸和理非對武力的接受程度慢慢提高，好多地方佔咗路都得到佢地支持。但好明顯星期一嘅感覺就係d狗有心引班勇武出黎，令到罷工失焦。分唔到活動係和理非主力定勇武主力星期一有罷工都知道好多好似阿叔我咁嘅年紀d人出黎，好多人本身都諗住係集會係和理非，但係手足好快就去咗圍狗屋，堵路...如果星期一罷工定性係勇武，我都會出嚟，都會支持 ;但係如果係和理非，希望手足可以忍一忍手，因為我好多朋友都唔知當日仲應唔應該留低支持。

問題重點係我哋而家慢慢冇咗「和理非->set deadline->勇武」呢套打法
而家完全係遊行->留守->打->幾位手足俾狗拉其實真係好心痛每次都冇左幾位手足
條八婆仲要出黎扣帽子，我哋就嚟輸啦

依家係要講返我哋嘅訴求，同埋迫嗰條八婆面對！

頭先睇出邊啲人話每個禮拜三係行動嘅轉捩點，希望今個星期真係跟返上兩個月嘅打法，唔想冇左一手好牌

光復香港
時代革命

自推十連

勇武真係休息下，依家拉左過百人，驚唔夠人捱到去十月一

唔係叫勇武休息，而係大家要分好工

其實我覺得快閃真係work，班狗追唔切之餘又可以嘥佢地時，拉少一個得一個。
Be smoke

幫推, 我都開咗個post講類似同一樣野

推，希望比多人見到

快閃係其中一種打法，但係個問題係而家連集會都冇咗焦點，啲嘢太快去咗勇武嗰邊

推

我認為大家可以休息反幾日，整反個和理非only 集會，重新凝聚反大家既力量，張個focus重新聚焦反係我地個5大訴求，回應反中共同廢柴政府一直既扭曲道理。尋日個d記者會都見到，佢地根本唔係想解決問題，只係想解決我地同滅聲。要比全香港，全中國同全世界人睇到香港既示威者唔係暴徒，大家好團結，訴求都好清晰，盲目不仁同暴力既係政府。

不是割蓆，只係覺得連日黎既武力鎮壓好似真係將成件事既focus blur左，覺得要眾焦反去問題既基本面上。

感覺到社會上(特別係國際社會上)既輿論focus已經唔再係我地既5大訴求。

幫你推
打法好緊要

謝